steam broadcast share俾friend睇好疾

已經係用3700xt 32gb ram m2 ssd 5700xt
Hkbn 1G broadband

用緊34吋行3440*1440玩aoe2 de
但係俾friend 睇都仲係一格格
點樣先會清？

用dc

用開parsec同條女打機 網速夠出到native resolution添

補充返 steam個broadcast同remote play都係垃撚圾

Discord ?